西布朗今晚正式斷氣要降班了，英冠見

仲有4小時零15分鐘，西布朗就正式宣布要降班了

和波就精彩

無乜可能和，邊有咁多和波
今晚正式收皮